[求指點]英國住宿一問

話說我有個朋友黎緊會去倫敦實習，但係住宿方面就完全唔知邊到入手

所以就想請各位指點一下方向同有咩要留意 感激不盡

係咪已經沉左底

邊區又唔講，幾多budget又唔講
有錢就hotel，無就揾朋友瞓sofa
折中就airbnb

唔好意思因為真係無從入手
National Theatre and Royal Opera House個邊
其實係無識人係個邊，所以點都係要自己揾
Budget其實暫時都無諗，始終唔知價位
因為都會長住，所以應該想租地方